（行路撚）中環到東涌

上車

九龍

手長鬼條女去咗邊

佢死左喇